香港既價值就係全世界覺得中國仲有冇價值

片入面既嘉賓唔止有料仲係十分敢言，佢講出左香港既價值就係全世界覺得中國仲有冇價值 中國有價值，香港就有價值，香港就係大陸既經濟腹地，所以大陸係唔敢搞死香港，搞死左香港以後唔會再有外資敢黎做生意 大家可以盡情攬炒 大家敢玩底大陸一定會跪底

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

重點係你唔知佢陰D陰D殺左幾多人先肯跪

香港係中國既照妖鏡
中國點樣粉飾太平, 永遠都會俾香港照到真實一面

陰D陰D殺人係好難避免，想革命但又唔想流血真係冇咩可能，重點係中共殺左d人之後，你繼續唔放棄，中共就會退一步

論抗爭者嘅心理，論政權利用抗爭者嘅心理，論抵抗非法逮捕嘅方式

蔡金強

香港冇長城防火牆

推！
不是說笑，真心覺得只要keep住團火，唔會有得輸

以前香港的價值就和中國做生意，依家香港的價值就係用來對付大陸

革命就係堆屍,sad but true, 真係冇得揀，佢已經唔敢明殺，佢真係要屠已經最少死幾百

真

佢講野好好笑，又好敢言

推

希望有朝一日
支共再無價值
香港唔使再黐
可以獨立

只要keep到，最後一定係中共退一步

全世界需要諗嘅係，中國呢個龐大個市場要點樣運用
成堆人都低教育，或者比人洗曬腦，呢班人究竟要點轉成錢

你應該慶幸你係香港，而唔係新彊

真係要屠就好似新疆咁，俾人溶左都冇人理

已經有好多義士
回想起一地兩檢個陣都有義士...